[後市] 11/5 Trump 新Twitter post

Donald Trump 直接叫人用美國野
呢篇文章分析話跌唔落
BTW,呢幾日啲消息另到個市好CHOK,

美國市跌唔落定邊柒度跌唔落？

扮撚晒識分析

但連打幾隻字都唔清唔楚

弱智

篇文就緊係講美股啦
你條傻閪又出來
好得閒呀你,唔駛巡更打鐘